其實信長好多冷門英都好好玩, 正過LOL 好多

明智秀滿當年招4倍爆擊 J 死我, 每次一開完大就有炎之力, 再+4倍爆擊斬幾件

菊姬的雙分身+4倍爆擊又係好撚正, 極高輸出, 團戰一個片死幾個.

竹中半兵衛招水元素好好玩, 封住人地座塔.

明智光秀1LV就飲燒酒殺人, 真係好爽.

絕信定正信

11.2B

個人覺得最好玩既係有魔水呢樣野 但好似好多人都唔鍾意

11.2b for new nore hkbn#04

偷錢佬

依家仲有冇人玩?
已經冇玩幾年 最後玩個陣係13.2b

我都鐘意魔水, 好玩在於佢唔係萬能,
好多時開左魔水, 都會俾槍神尷生射死=.=

有, 前排去VLAN見到有人玩

好撚恐怖呢隻英, 1100蚊,
係LOL反而唔驚死, 反正唔會跌錢

菊姬個造型

屌, 冇H漫...
靜係得套森蘭丸屌濃姬

.

HKBN廢上網,
其實PCCW先係最好

有品求完場

食左傷唔到玩黎托

菊姬好難用

V到景家真係想走場

難呀, 前期難肥, 好薄血.
不過後期上左御神, 有4000血左右 就無敵..
技術好既話本多都片得死

不嬲強暈，暈到死為止點用魔水
唔係就變羊/緩速咁殺
得3種手段

島左近先想走, 招火好撚ON9

...

玩信長就一定係11.2b 架啦
問個d都係傻鳩

有普攻 有破魔 有裝可以暈 你未開到魔水都死

呢隻玩膠一流 夠廢

好玩在唔會成日出新野/改技

屌你老母 家陣LOL 玩互秒又無魔水 食撚屎

狗女幾屈

有魔水都暈到 小朋友唔識玩

有一排我係玩12.1C GGC 高手區, 同台仔打.
但好無癮, 武士服10%魔抗, 搞到唔想玩法英,
靜係玩物攻英..

好彩VLAN 真03啲人唔差過GGC高手區,
最後都係返左去打11.2B

後期返屋企好有用

樓豬呢幾隻都叫冷門

我都覺, 通常TROLL隊友, 就用呢隻英

11.2b之後已經冇人玩
改到on99

我覺得小醜都係分身片人, 但冇菊姬咁爽

奈德麗都係遠攻射人, 但冇雜賀爆千幾爆擊咁爽

金川六武士服

衰在太多走場同兩邊唔平衡

講錯左, 應該係凱特琳

島左近好少過景家少少
起碼有招火轉轉下

景家就真係成場都係醬油

唔好成日神化d舊野啦
成隻game多走場狗 節奏又慢 復活又耐
技能更加係唔合理 （直江/火神一招技變人6秒）
都唔明點解以前晒咁多時間玩

島左近 2技好撚正wo 大技用黎清兵一流

直江明顯勁過羽柴.
織田軍冇又毛毛, 我覺得將果心列去織田軍會平衝啲

有中立英可以玩
唔平衡就不嬲都係 所以打比賽兩邊都會用到

搵唔返
求seed

左近毒刀勁喎

v中稻葉即走

果心 毛毛 宇佐 真心屈

$#單中

比起其他英算係廢
佢個水平係中-下

係咪大技叫人走個個

諗起以前有個肥仔同學好鐘意用火山佬 無腦吉起冰計大技

打鐵佬普攻夠痛

服仔Cp

邪王煉獄斬
幾撚型個名

有冇今川同好雖然冇殺人快感

玩得爽呀嘛,
龍川超好玩, 虛空人之後, 法術攻擊多左60%, 超撚痛,
又可以開大打人, 出法裝又得, 仲可以跳來跳去> <

我真係勁唔l明，次次d人開呢隻，心諗悶唔悶呀...個名又lern

馬場殺人

有人玩巨龍吉鋼今川

果心居士揮手

個陣好鍾意玩 點知lol一出 拉走哂啲frd同啲人
lol 我屌你

法球效果暈到好出奇？

仲記得有隻九鬼嘉隆
得招一技洗兵 完全唔知點玩先勁

百地1LV殺人
催眠+燒酒+清酒+背刺+電卷

以前我有個朵
叫元朗摩打手松姬

節奏慢笑撚到 lol早期個節奏慢過你老母出水
仲有隻game有走場狗唔代表隻game垃圾
冇人神化呢隻game

所以信長其實冷門英都好勁, 只係唔係個個發掘到,
好似川衣姬咁, 一開頭冇人玩, 後來變左團戰強英

好鍾意係網吧成班fd玩好撚懷念

大技call書個個？

我笑鳩d人唔知魔水都暈到
一樣打得出傷害

唔係
用冰個條友叫咩姬

可以出兵 呢下屌打lol

應該唔夠傷, 開魔水閃介就走到

好玩就唔會冷門啦

長期係到射塔, 我覺得好撚爽.

稻姬隱形加摩打手射死你

呢隻1打1好勁,

吉起大技冰計你係唔係記錯山王

細個想玩但無從入手

我都覺, 靜係跑得好快, 同埋成日噴水,唔知做咩9

槍神 76 一野轟落去

稻姬

1LV 加埋宇佐, 真係痴撚線, 死硬

百地加宇佐

法師個隻啵..

好似係加攻速移速
但本身又少血 打人又RJ 唔知做乜鳩

坦裝一路推兵推塔
煩到仆街

火山佬走到 山王走唔到

哦

cp下

玩梅毒 好似武田咁玩

松姬點做摩打手

呀松

冷門係因為語言問題

個隻叫松姬

隻game唔平衡到爆
部份英真係明顯渣一截
太原，景家，本多正信呢d
然後永遠有傻西話只係你唔識玩

果隻叫阿松

其實因為佢地唔岩打比賽團戰姐,
但街場佢地好好玩, 亦可以好勁

wert 12345掛

LOL根本就係垃圾GAME
信長最少真係可以差唔多隻隻英裝唔差太遠都殺到人
當年我用呀國自身招燒都可以靠推斷路線燒死忍左服部幾次
人地以為我MH
根本無英殺唔死人

呀係

同意唔平衡
但係真係冇計

好難玩, 開左魔水會冇左技能,
不過攻擊力勁到爆

島左近招大放塔或者150既位靚d 係打好多血 有技巧架

你都唔係好發掘到啫, 名都記錯埋慘到
湖衣姬呀下話?
真心求教,11.2b湖衣姬點做團戰英?唔係之後改左版改善左招大技先值得一用咩

有冇神拉服部

可以出一大堆數字鍵裝
呢樣先最好玩 又可以出兵

山王勁好撚多...痴撚線,一個殺3個是常事

mh先屈
直江低位閃高位再大
笑死

呀市試下

你咁講又應該好撚勁...
我當年都諗唔到可以咁玩

有無人係明智透滿1LEVEL 唔加水技
直接點爆擊 用人手執兵
玩開三國轉玩信長初期真係鐘意下下都人手A兵

無錯 所以依家Vlan玩個版本唔會再係11.2b
依家神器都多左幾件
同埋好多英啲技都改左
平衝左好多 好玩左

利申 經常係vlan 玩緊

識L型S型拉
但係見人地玩勁好多...

本多正信係比賽英,
好撚屈機, 減防+慢人

洗泉是常識吧

落buff比隊友 幫手破防

個陣網吧個個都玩個長咁滯仲記得down d圖黎練$#連技 最快試過1秒十招 但係打親街場都手殘

其實絕信好玩好多

你技能差唔緊要
你可以買落石 吹箭 電書都殺到人
呢個可以平衡番英既唔平衡
信長技多真係鬥手速

有下忍

邊個版
後面12點幾個d好多垃圾wo

信長啲魔攻英後期一半都變垃圾，冇得用魔裝加啲技攻擊力

佢招水減移速架 可以買啲追屌裝 追住黎屌

平手拉人入泉 你玩埋我個份

服仔練習場

瀧川一益又係正野
唔撚出法裝 直出攻裝
跳落去斬撚死人

義龍 信玄 本多呢啲變身魔免真係on99
前兩隻仲要血厚有洗兵技

屌, 講咁多做咩撚野,
單中3分啦, 滅號戰

qw暈+大勁痛 有E平A對砍都唔差

攻擊時有20%機率造成(2.0/2.3/2.6/2.9)倍的傷害。
此技能於習得「忍法．幽魄刀」自動領悟

W
忍法．怨靈飛翔斬
80
5
怨靈飛翔斬擊中了敵人，短時間內將可以再使用一次。
當「怨靈飛翔斬」後觸發，可於5秒內再次施展「怨靈飛翔斬」。

W
忍法．怨靈飛翔斬
100/120/140/160
12/11/10/9
召附亡靈之怨，對著指定的地點飛斬而去，區域內的敵人將會受到(150/250/350/450)傷害並且暈眩(0.5/0.8/1.1/1.4)秒 ，若是落地有傷害到任何敵方單位，則短時間內可以再額外獲得一次使用怨靈飛翔斬的能力。
冷卻時間隨技能等級提升降低

E
忍法．魂
80/80/80/80
20/18/16/14
指定目標敵軍，每秒對該敵軍造成(60/95/130/160)傷害，並治療自己，傷害量等同自身所失去生命值的15%，持續6秒或是直到該敵軍遠離850距離為止。
冷卻時間隨技能等級提升降低

R
忍術．幽魄刀
120/140/160/180
12
(被動)
攻擊時有20%機率造成(2.0/2.3/2.6/2.9)倍的傷害。

(啟動)
將一個生物轉化為虛空狀態，在虛空狀態下將無法被一般攻擊所傷，但也無法進行攻擊，並且減緩50%移動速度，受到魔法傷害時為1.33倍，持續(2/3/4/5)秒。

T
忍法密傳．修羅吞世刀
185/185/185
90/80/70
往指定方向斬出一道巨大的修羅刀氣，所有被修羅刀氣所擊中的敵人將會受到他們現有生命值(20/25/30)%的傷害，並被強制往瀧川一益的方向移動。

出兵個時就會好有用
普攻英太慢

尾刀高手既話應該冇明顯,
上衫仲難食兵啦

LoL冷門英都好玩 ng既話 rk既話跟本贏唔到遊戲

以前正信招2技又計魔抗又有delay
依家屈到仆街

一拍加吹箭真係a都a死你

一睇就知你係肥料

其實明智光秀去到中後期點玩？定位係咩

景家、石田三成、島左近、黑田官兵衛、齊籐朝信、三好
呢啲v完都唔係好識玩

樓主咪玩啦呢4隻冷門英?
菊姬JG單挑屈爆
明智秀滿開大就算你魔免又點普攻都斬死你
竹中唔洗講偷爆一流放下大放下火計分分鐘燒光你全家
當明智光秀招本能寺流架?
利伸11.2B

一秒定勝負啲雜賀兵勁到

直出毒刀 其實好勁

好多時未去到後期都GG左.
淺#齊裝都秒到大部份後期英

隻隻英都好正 某d英又唔會局限左玩物法攻都得 最正係殺人果種鬥反應既爽快感

好懷念 而家仲有冇得玩 邊度dow

隻隻英都好唔平衡，令成身game 都好平衡

咁撚勁? 我當年好少遇到九鬼高手

山王開招w就有啦

虛空斬人好撚痛

三暈刀91正宗槍神

S版就好勁 我其實好想玩返S版 但而定VLAN只係得15.X 同新版

根本隻野勁悶

景家我覺得都ok 島左近呢個真係冇得救

依家去到15.4I
好多英都改哂 平衡左好多
耐無玩上去玩一轉包你唔識玩

開住大
人地開魔水打唔到人

輔助 開大比隊友上

全部都好有特色既英
我玩信長鐘意攻裝多過魔裝
連黑田官兵都會出

當年係嘴炮團ESCAPE主力, 贏完冰島整佢地片, 點知之後比佢地覆桌洗返泉整片

有隻不斷放龍捲風洗兵，好撚無腦

都唔關隻英事係d 書清
我會賣鞋買書清完換返

我都覺呢隻好難玩

我以前個團的皇牌成員有次V到黑田,
玩到超勁, 我記得佢係出吹箭, 再加大絕招火,
本身佢食兵肥到仆街, 出左身好高傷既裝,
唔記得係冰計定係打裝了.

果下真係要走

去到15.4都唔知走左幾多人
隻game係衰在冇一個平台屌鳩班走場狗同埋彈game可以入返去
依家連11.2b都玩唔返啦

所以舊時banpick搶果心控場

如果肥得起 對面食屎
你魔裝就可以完場
如果唔肥唔瘦 對面唔差 建議賣裝轉攻裝

我都覺, 起碼景家招大都算高傷, 同埋有暈技, 有閃技,
出法裝可以一戰

山王近戰、跑得慢、普攻弱

佢係屈機在個2級不動戰錘

但係呢隻英堅冷門 唔係隨機中 根本好少人主動揀黎玩

今川義元

拳套+樹枝起手，力黃互點

有隻中立軍又係隱形但斬一下就會現形

一日未爆大本都知邊個贏

賣裝上忍c金 對面點輸都未知就完場

大友宗憐, 佢招大好難用, 要停1秒

係成日出
不過d人唔玩新版 keep住玩11.2b

光秀都係打裝勁過法

玩開淺井魔裝秒人
Or 信長先法後力
9100 紅雷
早期手裡劍 炸彈彈必殺

夠坦又可以洗兵 好似3技係加防定加血

呢條？你地好似係贏花，不過而家諗返起真係覺得好戇鳩同好小朋友，其實整下片又得罪人咁玻璃心都唔知做乜

LOL一出個陣已經走左好多人
同埋信長個陣無人肯去更新
導致好多英都唔平衡

依家Vlan早幾年有班願意付出嘅人去更新
依家好多英改哂技 神器都多左幾件
絕對平衝返好多 好玩左好多

不過平台嘅野就真嘅
始終依家都仲有MH⋯⋯好多問題都解決唔到

加藤, 明明好撚勁..
但好多人玩得好廢, 成撚日變左舊木

冇魔免 血薄 打人R痕

其實好多英玩攻裝 都唔差
島左近都係
不過呢隻野天生就少左一招技變左加屬 同埋大技都唔係好靚
島左近技能要靠暈人黎斬鳩人

記得1lv大仲可以狂禁閃閃出嚟

2lv大真係唔洗諗

靠裝又隻隻玩到

我最掛住S版呀松 可以咁講Ｓ版呀松係我玩過咁多版本入面最鍾意既英 但可惜而家已經無人玩S版

唔係呢隻

多數玩半攻法
吉鋼, 紅雷, 9100 咁樣,
一邊暈一邊片佢

個人唔靚仔

你講起佢變木真係笑左出黎

係 果陣中學雞玩野無諗後果

屌記錯 叫片倉 聯合軍嚟

呀市後期真係輔黎 希望成TEAM早D完場
前期都可以比你靠書石箭殺下

成日去ggc 高1 補位打團

細個好鍾意玩百地升地雷
背刺又痛
人地諗緊出唔出石打好我都差唔多直上雪走
係咁放落自己個人度
有石都以為係一粒行過去就有300真係好撚爽皮

大友要一二互點

大粒火飛埋黎好絕望

有乜所謂呀 係佢地太小氣姐 整片其實真係無乜野

金川義元先最正分裂弓

稻姬3把長船好撚恐怖

大友直出茶胡

其實呀市都可以靠法裝殺人

信長個機制唔同lol

啲裝唔會根據英雄痛啲 係咁多傷就邊一隻出都係咁多傷

竟然無人講百地 1lv 訓+燒酒清酒首殺，龜地狗屎火計大法 下路一招大捲雙塔+營

肥料呢個term好耐冇聽過
好懷念
你仲記得呢下先好野

加藤段藏 第一次出果陣真係好撚好玩
後期好似改弱左

笑死

無腦射

吉起冰計放得靚電捲飛標魔狼 法師滿血/半條血死
可能個陣我地廢啦 成班同學仔比佢屌打
條肥仔稱霸咗一排先收皮

好撚掛住以前D魔獸小遊戲

其實究竟戀星秋風/ COOL WIND 勁啲, 定係冰島班人勁啲

50後又夠鐘圍爐打飛機

咁撚串 我出9100同你斬過

玩地雷好有滿足感,
絕世高手多數團戰放勁多地雷,當眼咁睇.

呢幾隻邊度冷 立女 德川 湖衣雞就冷啦

玩埋毒刀，對面隻人企係度郁唔到

冇人講牛牛

識玩好撚屈機, 但好撚用,
我自己成日控制唔到魔水同大絕時機

有無人同我一樣剩係忍刀吹箭 靠偷錢直上屌地 殺唔殺到已經無所謂

vlan仲好多人玩緊

11.2B 最愛用 本多正信

宮本單中 no re

果陣係出暈刀wo 3把開大郁唔到

屈都係屈火牆哈新手姐

有個道具都係龍捲風 可以吹人上天幾秒

以前v中冇乜心機玩就會出呢個 計好秒數落返地食大

不過勁貴 好似一個都要800

咁玩法都係博有人走場re

記得一開波勁撚撚少魔
開招技就冇晒魔

上邊成班都係講返11.2b陳年歷史
依家成個圖改左咁多野
叫佢地玩返=比人屠

虛空呃魔水
出物攻裝，斬到飛起

黑田招大勁撚痛

屌=.=, 你唔好咁易比佢吉到啦...
閃介呀嘛

爆擊果下 心都涼撚埋

最鍾意用黑田

火影守城, 仲記得有個賭場= =,
我當時走左入去賭錢, 唔理啲隊友

本多開金菠蘿

淨係記得花團

當年唔知點解有排興玩爆擊裝 試過比狗女追住黎爆

直江入身大，服仔s拉

都唔係, 我啲團友玩到好靈活,
追住幾個敵人斬死佢地

勾肥

信長11.2b for new no re hkbn #112

加仔cp好撚快上3lv 幫路

黑田玩打裝 佢招e 扣防 魔免又解唔到
不過唔可以學r 個法球會搞到凍雲 毒刀冇哂

攻裝係王道

諗起上杉謙信都好玩

大把方法殺啦 有控場技, 有較快比較難用魔水防既暈例如吹箭, 有變羊, 有高普攻輸出角例如槍神 加上魔水有時間限制 變相係時機問題 應該未至於你口中所講既玩黎托

1LEVEL拉強王

練反應一流

一定要玩連技
信長法裝
落石>2技插>1技槍>閃>普攻一下(最好爆擊)>電卷>飛標>大技(如果仲未死）
落石有delay，2技插上黎個下舊石就跌落黎
1技粒子彈飛出去個下即閃又取消左後半收槍動作
咁樣連技型到 可以講得上係秒殺的藝術

行得又快，隻狗行先又幫手卡位

湖衣雞後尾勁到痴左線

最撚勁係招技 暈人

好撚憎佢隻狗, 成日搶CP , 係到咬咬咬, 咬咩春!

神原？

前中後期都好勁,
佢招大絕, 後期玩得勁可以斬死本多

係咪隱藏英嚟？ 我記得有啲隱英好撚屈機

新版景家有暈技？

利申 11.2b玩家

混傷

上泉咪勁囉, 5倍爆擊

聯合軍個隻呀 山縣昌景

前田係弱智英 開完轉個招就無魔

山王點會普攻弱 記得以前玩個陣好多攻裝山王W+閃打打打就一個頭

我記錯左, 總知佢有招1技係射條野出黎..
果陣玩佢係閃埋去-->射條野出黎-->大絕

只係天誅既彩女 姐
無咩大不了

我之前就用慶次屈攻速

上杉WE連技真係好型
個 CG樣都幾襯

仲要好似有招會撞凍雲

一見到人出就會屌佢唔識玩

阿市 見到都想強姦

恕我孤陋寡聞

係咩game嚟？同lol一樣都係moba?

三好都好好玩

大招+ 兩招技+埋介閃, 可以閃有三次,
當年成日咁樣追住對面全隊打,
屌,仲有招封技好撚屈

上衫真係好撚勁.

德川我覺得幾勁 之前團戰會用黎打上cp support夾本多 我覺得佢招捉係好用過道三 大技又可以夾埋石川 火山佬個D一定快推
但11.2B既立女就真係垃圾

係咪果陣噴泥的ON9仔=.=
大招不停DUM地

柳生 左左木 宮本 同上泉？
都係玩暴擊

邊個唔帶清酒比你無控百地殺到

係囉, 我記得佢普攻有特殊效果架嘛,
攻裝山王都好勁

我都玩開11.2B
最鍾意玩濃姬，秀滿，最上，雜賀

仲記得以前玩kyo ，啲撚樣一比人偷完錢就走場

最上易j

慶次都好勁, 啲電好撚痛, 痴線

無抽過隱英 細個個陣覺得好難抽中想用既英

又大力 又夠HP

成日同FD街場玩百地+宇佐美

屌地咪得

係
前期玩法裝其實幾勁

山王個普攻暈可以無視魔水

信長瀧川

燕返

好撚型

又有座騎 又有電既效果 前期有把電刀 雷卷已經好屈

上泉唔係玩爆擊 係見到上泉根本唔駛玩本多真田完全體都唔夠打

無得比你揀隻野弱智點出都唔夠魔用

射條野出黎暈人應該係鬼小島
我以前玩11.2b景家無暈技新版唔知

無啦 宜家無乜人玩

廢到唔記得邊隻

屌地會反到 上天得零點幾秒

同埋係一到6lv就出 屌地咁貴

菊姬夠肥
淨係開分身出去都砍死人

勁慘

玩打裝幾勁 個e 又係無視魔免

慶次真係型到仆街 跑得快屈新手一流

出兩舊能量鋼就可以長開1技入箭塔食兵

有冇樣
完全冇印象

計11.2b最冷門係未湖衣姬

阿松呀

開跑車 走住嚟屌 幾撚爽

好多時魔水都開唔切就比人屈到死

傷害太低，魔水得10秒，要用得盡呢10秒一定要堆爆dps

有時好無聊 條友龜足全場 最後硬爆一波

槍神個死對頭大炮佬叫咩

要升飛鏢果招同電卷食兵肥起左先

定係茶茶

好鐘意用牛牛
以前成日用牛牛打vlan 周街屠人

佐佐成政

11.2b 計廢到震
舊一版好似開完大lag爆全場

i cant wait no longer

屌地貼身遠少少開都比人走到

特s叮go 墨魚王估一隻英

唔好一開波進場，見到人地輔手蒲頭就開大射佢，一定要搞死輔手先唔係你魔水一完就要著草

邊個抽中隱英都走場，除咗自已

要出粒法鋼覺得好卡裝

高手係長期手指放魔水位

哦。。大絕係大炮果隻騎馬仔
呢隻都未算最廢 有得加速先

前期人地冇魔水都搵得下食
好後期等人冇左魔水果陣
都打得下

一開始同個fd玩，比佢用寧寧開大追住黎砌

一閃出黎插地/黑位變羊

招w上buff回血好似好撚癲

茶茶好勁喎

好似有印象,搞到俾人屌

成日用
VLAN神牛

抽中已經慘
大絕都唔比開

撞毒刀，唔撞凍雲

V中唔洗咁開心

實有撚屌仔走場

果心 百地 2v2 開場食清酒殺

邪王煉獄斬

係咪自帶叮叮個隻英

稻葉一鐵

11.2b計 島左一開大係網吧玩都lag

立花宗茂 斬到對面冇mp

開魔水啦= =
除非高手啦, 一般人用寧寧勁極有限

多走場狗真係最大問題
節奏 復活時間 技能時間呢D係隻驚本身設定
當時都唔覺係咩大問題 隻遊戲設計出黎就係需要呢種時間
即係好似踢波咁要踢90分鍾 你無理由話佢節奏慢 踢90分鍾哂時間

湖衣勁 出甲裝可以推到勁硬

應該立花女

定位左坦 刺客 射手 輔助

信長多變化好多。有得召喚 有得偷爆
有得英雄主義 一打5

夠時間魔水的，以前d人痴線到直江隱身貼身爆大個0.幾秒都開到魔抗

一開頭隻狗仲勁過人
痴線

法鋼冇乜裝合上去

所以多數出回魔鋼 又平250

係咁普攻出火好撚爽

1m刀其實都好似會控人

好勁呢隻 又唔洗爭

照全地圖

中意玩絕信多d 節奏快半個鐘就可以完場

黑位變羊難反啲

閃屌地好多高手照反

識貨

開圖好似係寧寧

唔駛用腦 6lv暈大電卷手裏劍一定死

最鍾意玩片倉 暈得耐有隱爆擊又痛

記錯

樓主講嗰幾隻完全唔冷門
係僅次信長淺井嗰堆最熱者
秀滿場場都有咁濟
公認op英
立花界春袋 湖衣姬 柿其景家 太原雪齋 本多正信嗰啲先叫冷門嗎

唔知係咪十幾年前
個個細個真係好反應d

真係好撚快手
博招都快

我以前玩都係鍾意用本多 森仔果d
d fd 反應好用毛利好撚屈

真
人地d大技 打到塔果d對塔傷害都唔錯
係佢果招幫塔rjj

狗女咁勁冇人講

茶茶唔冷
有得連技秒人嘅英唔冷得去邊
招毒都好煩

依隻玩法裝秒人幾勁
好過$#
$#玩攻裝先勁 招被動加攻速好勁

阿松
再舊d 係織田xx

松姬係果隻4腳鹿仔
睇完你改個名心諗隻鹿咁勁架咩
笑到仆街

本多正信都冷門你係咪俾突然出現既邪妖迷惑左

咁茶茶全咩彈彈刀個隻？

頂 即刻聯想到第一打裝 蜻蜓切

就係唔公平
有時都打爆人果陣先爽

勁呀大技轉線突擊

茶茶係中立軍個隻 大絕係放舊野係人地度扣血

冇啦啦比人U拉走左果下好攪笑

秀滿有名半隱英
我都唔知冷係邊

太原新版好勁
唔再冷門
反而立花闇千代真係冷
雖然爆甲真係勁 但好難玩

針偷偷撚到走場

$# 單上no re

隻鹿係咁放野
有咩招我唔記得了

最鍾意鳩玩甲裝，今川玩甲裝冇輸出但又死唔去，隊友死哂仲係到食緊仙豆甲

其實佢嗰mod係自創定用war3嗰d
嗰style似自創但好柒
人地其他全部都好型得佢大叔樣

乜都假 有實力根本用咩英都勁

立花呢隻閪英 前期俾人屈撚到傻 對面要殺 一定搵你先

寧寧舊版真係好冷門，新版就上左神檯
但係佢其實冇加強過，而係有人發現佢招照真係屈到核爆，拎左去打團戰，發揚光大左

服仔彎拉好難

騎狼個個係原創d 兵仔
新版變大刀先跟戰國無雙隻外型

景家
閃技 吹箭 火刀 爆蛋 手劍
都可以殺到人走場
無廢既英 而家玩lol都無玩信長咁爽
信長係時間長 但你逆境波都仲有得打
係lol死兩三次 你可以成場都唔洗玩

扣撚到負甲

兵仔都打得死你

叮叮係鬼小島
柿景1技係突擊，2技緩速加傷害
大技係前方大範圍傷害
玩法裝2技其實好痛

6粒回血前期無敵

一係馬場全甲殘血檔撚哂本多全條大絕
型到震

好似係補血=.=

邊度冷門呀
湖衣姬 島左近果啲叫咩

仲記得係1600血線

睇左
補血

大絕係勁高閃避

好記得用射手比佢sm

印象中大技起手動作勁大 又會延遲小小先出
唔出吹箭會miss

普攻砍撚到本多走佬

好似係70%

依隻”game”只係一隻game入面既自製地圖。。。

18lv技拎嚟show off

係網吧俾fd玩
經過你後面幫你㩒個T掣

呢隻有無人識玩

#e都幾冷 4血兜轉4斬月
記得有招係打走人 唔知係會暈定撞到野會暈
果時玩到一用果招之後即刻閃介去佢後面頂住佢 然後開q狂斬
屌好懷念

其實以前一直對佢有構思,
覺得如果肥得夠快,
鬼國暈--->開大絕---> 片片片--->吉鋼--->片片片--->落雷

我覺得應該秒到好多人

果隻野一招水食哂d 兵
長期有招水補血補魔 唔洗番屋企
你打佢 佢有大絕變身

用裝備取勝 長期多你一件半裝

按得快你可以係18技入面出到大波

景家得緩無慢，應該鬼小島黎
兩隻都係聯合騎兵做型

霧隱才藏都好冷
當年有一排狂揀立花女玩，捱到中期上到裝就開始變態同埋趁團戰對家開晒魔免後閃出去開大可以立即清場

邊到冷門英

湖衣姬呢？

有凍雲開始好勁
慢到人pk 係咁爆冰

其實秀滿係半隱英來
因為3技有閃有爆
仲要4倍
睇返上泉柳生爆6倍
再睇佐佐木同宮本爆得2.2倍
然後小菊用招大先爆到4倍
即係佢一招普通技就=人哋嘅大技
好難唔屈

香宗 夠哂冷

仲要你唔係場主Ping高放招都慢過人

我鐘意玩有反擊轉轉個隻 大技可以推人走

但同時自己都勁易比人秒

真係好考技術

呢隻初期真係要捱 中後期 開團戰 佢開始發揮到

真
計11.2b樓主講嗰d全部大大大熱門
光秀易食塔又可一lv秒人
竹中又係冇腦洗搭又好似都有得秒下人
光秀真半隱英易上手
菊姬叫冇咁熱但都多人玩
（btw以前一講菊姬一定講神谷姫）

川上光透個啲大技，魔免都暈架

仙石都幾好玩

屌完地點吉鋼撞哂

有d 傻仔開w , 衝去清強殘
點知比人清左

隱形狗cp好快

係虎徹

霧隱帶攻卷專門爆營, 好撚仆街

招大打落加仔到加一下普攻就秒左

真 但絕信變左神

二技傳送呀 大枝係閃避傷害呀

仙石

係咪有隻英好似舉盾就行唔郁？魔免？定係我記錯

上上左下
上+Esc（慢慢較D野出嚟玩）
成班傻仔仲係到認真玩，跟著比我玩死

手長擺魔水位

呢隻好似係被動屈機

係咁轉轉轉 勁痛

00 11.2b用凍雲好似會攻擊唔到？

我諗佢意思係前期勁
後期廢

但係信長有得玩快攻
唔係lol 咁

立花道雪

上泉柳生係5倍, 唔係6倍
所以其實明智同佢地都好接近

道雪, 不過佢係舉盾-100%移速 買9100/ 信玄之類係隔離 舉左都郁到

好似係

係咪叫雷神

火山佬玩血裝拆塔重煩

有排好鐘意玩jj佬

明智加百地 訓了你再天生技暈 食哂招血刀技死得
冇記錯好似有得咁玩

低lv食下忍，贏經濟

立花道雪？

法裝超勁 閃>屌地>大技>冰計 >吹箭 >其他裝(紅雷果啲

蜂須xx有個版本d jj可以set形狀

有一次比開大信玄追殺，走無可走，唯有照開大上炎龍劍buff搏老命，結果竟然殘血劈死左佢

呢套呀市都用得啦

大友 成日比fd執雞

一技普攻緩速，無魔水比人拉打死

其實直江招大係咪真係有可能食得哂？好似要買舊唔知咩跟住隱形行去人地個身中間放？

冇聽過人插信長節奏慢
自己都玩過Lol,就真係慢同禁到mouse爛

冇玩過

淨係記得啲jj好考地型

一放錯得幾條

d 技名超型

有隱刀高攻好多但練極都係秒得6千幾血

自己睇

信長淨係食兵都食成半個鐘，真心慢

戈隻叫波子機

本多
如果對面有風魔 有馬場
前期落後人地好多 都係冇得發圍

雖然後期真係勁到爆
拆塔又快

有隻可以攬炒
自扣六七百扣人千幾二千
好似叫稻草一鐵
但可能太樣衰少人玩
其實樣好重要
有整過樣嗰d都好難少人玩得去邊

1lv大唔夠密 變完樹仔都走得甩

技七傷拳大技好正喎

舉高雙手出

個樣同卒仔無分別

試過一場兩個鐘

打完真心攰

十八方手裏劍擊殺xxxx

Ｒ[被動] 新陰流
有[6/12/18/24]%機會閃避攻擊，而且在攻擊時有[6/7/8/9]%的機會造成絕不失誤的[2/3/4/5]倍傷害。
不變。

我當年玩記得係5倍, 呢個網都係話5倍

2技插有delay 開得切魔水
配把屌地先完美

好似玩過
魔水得番幾秒

前期對線勁撚憎

但中後期其實冇乜用

得招大叫人走

夠厚血夠硬，射到人走佬

玩極都唔識點玩
唯一殺到人就係用百地同一位置放幾十粒

風魔

佢出火書好撚煩 燒燒燒

你果個網係新版信長,
蕭版11.2B係5倍爆擊, 好肯定係
當年我好在意啲英有幾多爆擊

3.5係信長, 4倍係菊姬, 5倍係上泉

好似冇受傷氣絕動作
突然變6木

11.2B中手偏廢場禁走場#1

風魔好似係唯一所有技能殺人都會出技名
四方導雷陷井
火步
冇記輸錯隱斬嗰下都好似有

武田勝賴
湖衣姫
宇佐美定滿

同正信夾可以屈佢係正信個大技陣比兵仔打死

玩得唔勁
不過好中意日本戰國時代
信玄幸川伍佑衛門好撚正
熱潮退左之後棄左呢類game

係隻隻都得 但係仙石大技同冰計推住行好痛

《信長之野望．貳》是一個以「信野」11.2B內容為基礎而持續更新的地圖，作者為ALS。

一定5倍

用開 井伊直政 追住人屌

移動嘅強化鋼

夠魔死左就變木

鍾意玩坦火甲地王磨死對面咩馬場，神原，大友

串到仆街
人地打你r 痕

你就點塔點兵 散箭掃到佢走

第一隻用既英
係最上義姬
好似冇咩人討論

其實好撚多人用
新手必玩

回憶番哂黎

信2係5倍
11.2b係6

後期好鐘意玩而隻
立花
一開始出甲裝 仙豆甲 回血刀 舉盾魔免 減物傷
有捉 大技又痛

電成5秒定7秒
見人殘血由佢走。之後電死

呢隻野好似麻麻咋wor

一向呢隻都係又硬又追住人斬

立花道雪
有8100 同武田一齊行
舉住盾都可以行

片倉小十朗
吹箭 吉鋼 紅雷 3暈裝
仲有前田慶次
電書 電刀 紅電書 3電裝

留意紅圈
我當年有背過啲英嘅技能同歷史
所以都仲記得

山王好撚正招大 好撚中意用 一路普攻暈到魔免都開唔到

Lm學野

好撚勁
後期屌地毒尿9100風傷諸如此類
又打得d技又痛
開大追撚住人哋黎打
做得靚嘅話後期屌地幾件吸哂埋身
同隊友一齊打爆佢哋

慶次撚夠魔用咩

咩招唔記得哂
淨係記得三國個隻

舉下行下先屈

我玩忍刀吹箭大A

百地三太夫 main
地雷流/背刺流睇住d血標出黎又痛又爽

新手最鍾意用
被動毒
細招大絕都係射野

三國冇玩過
不過隻英前期難搞少少
一電卷之後就冇晒mp

出門口買返個法力鋼先

好似係
d 力英隻隻好低智

以前D人唔識魔獸原理，玩百地出吉鋼，結果一開吉鋼人地即刻面向你

好鍾意用鬼小島，秒人又得，團戰又勁

呢隻我當年新玩 朋友都係介紹我玩呢隻先

變相啲血好多
神原都好正
識玩中後期都屈機

3招指定技1招被動技，夠簡單

地形秒人防暈好無癮
dota 2嗰種節奏會好啲

最鍾意玩不死流
九鬼 長宗 香宗 馬場 松姬 神原

裝完GAME第一場裝都未識買
記得啲鬼儲埋一堆爆死左我

分十尻幾隻 超正
雖然得30%攻
lol 冇呢d 野

秀滿同光秀真係好屈
前期水波電卷洗兵同毛毛有得揮
洗到把雪走 已經可以瘋狂殺人
水波電卷雪走閃戒開大
已經基本2000傷 再加手裡劍同炎龍劍
無乜英殺唔到
光秀CP 之後直出吹箭 長期帶燒酒殺人
之後直出毒弓 加30敏 燒酒都唔洗 再殺人
得閒開下大執下150 諗起都爽

而家改到其實好玩左
廢英改勁 平衡左 節奏又快左，又有得投降
d裝又多左又好用

不過算把啦，當年班友咪又係個個死㩜住要玩11.2B唔撚肯玩新圖
㩜撚完11.2B唔知幾多年再㩜住13.2B再過幾年搞撚到成個香港信長得11.2B同13.2B依兩個版，打撚死都唔接受新圖

香宗後期有一排團戰有人出 堆血屈2技後期開大打渾沌傷好勁

前期魔裝再轉攻裝
迫人飲毒尿

諗起立花道雪
閃出去大絕，縛人，自己變盾
夾的秒英，屈到

前田智障黎 玩啲咁嘅裝

仲有酒井

諗諗下好似係長宗 自

加藤段藏玩甲裝變木再復活

你個隻長宗黎
香宗大技係被動 觸發直線傷害

湖衣姬

唔係為駁而駁 寧寧打路係幾勁
食兵快 全能裝夠硬 大技和泉補血 開住大食兵 你都幾難埋佢身 仲有一技隱身

長宗勁好多
有和泉 雪走 菊一開始勁到仆街
招回血回勁耐 大絕夠霸氣

香宗隻秋好勁
隻秋打得贏本多真田
3技高miss

呢隻悶得濟 冇招出

同又有得殺下人
冇今川咁悶

佢未玩過10分鐘完場

dota

新手第一隻玩立花宗茂
前期3技電卷洗冰 中期就打人好痛又扣人魔

肥川硬頂爆塔一流
開住一技大力到咩人都要走
最簡單一樣嘢
你仲搵到邊隻力英可以遠攻？

義龍

你唔開大咪又係近戰

稻葉一鐵
前期對肥川吸敏吸到肥川得4-5敏同負防
比我由頭壓到尾
同埋大技自殺會出 稻葉一鐵擊殺了稻葉一鐵

我都覺, 但難用..
多數係團戰會遇到好勁既寧寧

最爽係殺馬

走場係致命傷

咁都係有

寧寧太多裝玩唔到
缺陷太大
只可以輔助

唔夠肥川嘅可持續性高

回憶返曬黎

最重要招照呢..冇人講 勁既睇完位都估到jg係邊

後期根本殺唔到寧寧
基本上無限照 忍又行得快

寧個大 閃戒就廢左

係神原康政

以前講cp唔係jg

偷錢佬 我最愛

後期咪又係比森仔打到仆街

肥川流已經好前期
後期11.2b殺肥川好易

偷錢佬個個都淨係識玩法裝

以前好多朋友一齊玩先覺得個game好玩姐

真係好掛住果陣一翻到屋企就打機既日子，依家係懷念以前啲fd多過隻game. Btw一見到個post第一時間諗到豬仔你

以前好中意玩，farm到有毒刀 毒雲 就可以追人黎劈

神原又係一隻屈英
你又殺佢唔到
佢慢完你可以a死你

有片倉同好

石川動物園又係一種玩法 象卷地王

神原雙血負40，得直江入身大殺到

冇人講瑞龍院
場場都有人用 好撚狗

其實森仔同今川,
兩隻真係55波, 睇玩家技術,

有啲神手今川真係直拆到入大本

係尤其打到中期30分鐘左右先黎走場真係無哂癮
呢啲問題真係解決唔到

森仔前期壓唔到肥川
始終肥川會比森仔快肥
肥川基本上出風衣和泉能鋼上斬月就可以做坦克死剷爛剷
11森仔唔夠肥川做
Cp有人幫就唔同講法

玩呢隻英就係唔踢波，全程踢人
最鍾意一6lv 就夜晚去強王隔離隱形拍人隻馬

我鍾意用稻葉一鐵算唔算冷門

攬炒之達人

肥川最on9係開魔免1技個加成無左即刻rj

而隻英好撚勁 大技有魔防 普技有魔免
忍斬打600 接吹箭 手劍暈都殺到
佢仲要忍好耐
隻隻英都好勁 好好玩
後期隨便V一隻都好玩

力英玩攻裝
雖然我用直江都玩攻裝

原來十幾年前了時間過得好快

有 但係前期太難頂 有時v 到會唔想玩

回魔 電書 閃戒 》 洗到出落石〉落石換屌地先有機會殺到人。 正常你就閃暈人地都水到

Btw以前玩服仔
彎拉
閃拉
閃彎拉
隔拉

屌 係

稻葉好勁 我會出鬼手
吸敏加攻吹箭a死佢
佢1技加好多攻

法裝出紅雷都好易殺人

森仔 雙閃

慶次我玩果陣啲人興玩塞1900鋼，之後後期有人研發玩吹箭、落石、屌地

波子機

脅差加仔

真係9v都好玩，不過抽正輔角就好睇隊友
撞正d和平使者或者唔知你想點既隊友都幾悶

佢強暈人哋
再開1技勁快
其實好撚屈

火甲 補血刀 開始已經殺唔到
加攻 加移速 大技又加血

唔認同肥川會比森快肥

屌 好懷念，法裝以外另一個流派

低能兒童控制唔到啲角

有撚用咩！遇到$井都死

唔點一技
點2 3技 開清酒 吹 3技 暈 手劍 電 手劍

最唔想對路見到嘅英
波子機 本願寺 石田三成

足利卡兵
樹人
800佬

最鐘意用果心
睇住d 人開魔水想行返屋企
其實你已經死了

吹雞玩

有咩唔掂塞血鋼就搞掂
btw神原呢啲重要有加力被動，
無幾個圍你都唔會死

呢隻超勁 招加攻擊超痛 然後有一招可以偷人敏捷 唔知有乜用

成日都森仔鬥今川悶到喊條線

睇你邊個版啦
11.2的確唔夠
去到優化版都唔夠
肥川打前中期
森仔打後期
你13.2b嗰啲森仔1技改咗先會肥得快

火牆洗兵

冇話唔勁
不過真係幾悶下
玩得信長總係想秒下人

出現兒童

森仔用1技洗兵
雙移位 （閃戒 技）
雙和刀 雙魔水
洗到出9100 都唔會再捉到佢

我以為得我咁畸形一鐵出鬼手

神原識玩一定係雙鬼手

加仔定百地唔知點出91同咩 可以變佐碌木定遁緊地都走到

足利儲夠兵偷650

如果足利 係儲騎兵 但cp怪 自動肥 又睇位

仲有毒撚 長期中瘟疫

加仔變咗木走唔到

魔水解唔到扣甲
岀雪走 凍雲
閃大 魔水雪走追住斬斬斬
扮到好大力 不過其實係後面槍神打嘅
一槍一件

偷敏好勁 除左食到自己招1既加攻 仲減埋人防 好似3敏1甲 打人好痛

信長好玩係好玩在 追求平衡 但唔係絕對平衡
唔似得LOL咁撚ON9 全部用電競角度去思考
所有指定技 都改為 方向技
搞到以前D好易操作既英 全部比人重製晒
信長一開波抽到 個四隻神角 其實成場玩得好開心
有時玩家只係好簡單追求一場爽快既遊戲
唔理你咁多咩野平衡唔平衡
比人屈完呢隻英 下場你咪搶番呢隻英囉

團戰唔夠人打 咪賣裝 夾錢 買下忍打大本營
打唔贏咪走場 再玩下一場
細個個時打機 真係無諗咁多咩排唔排位 計唔計積分

紅版招1技咁廢
你點洗？

屌 我以為呢啲on9玩法係得我一個咁玩

專針對本多 呢d後期英 偷到佢走場

Lol 啲英啲技不斷改,不如出隻新英好過啦！
改英條友個腦有啲問題

V唔中就

偷馬緊住打-800真係

魔水解到
但係食水之後中就仍然會扣甲
變左呃魔水好重要

走場
有品啦

走場主要原因係時間長
打一場要兩個鐘

信長 太多人走場
太多人輸唔起
死幾次就走 其實信長你死30次都仲可以贏到
後而lol 死左幾次你成場就係比人食住
信長 任何英都出到攻裝 法裝黎玩

仲有大友，可以1lv用紅色旋風爆人地150，不過去到中後期又係唔知咩定位

係咪咩戰國無雙

呢隻成日搞到人走場
不過比佢連偷兩獲又真係...

阿布

出妖火都有玩過 a3下殺一個
妖火睇到隱形英

魔水10秒搞到唔想玩

你真係唔識架喎

有冇人借馬？

出風卷開大會照吸埋啲龍捲風

立花闇春袋配竹中水原素先正
拆塔一流

紅版肥川應該最屈....同埋果時啲人都唔出魔水

借300

11.2之前風魔好能屈
仲要無視魔免照網

隻水元素攻速快過打j

大友6lv 去手劍果到開大殺馬傢

柴田分身攻卷一技偷650

武田勝賴、酒井忠次，冷到連咩技都唔記得湖衣姬之類吉吉下起碼印象深刻

講下應該唔算太冷嘅濃姬，前期法裝秒人，後期轉攻裝又得，模組又好j

見住人開水，自己先開水，鳩追住佢十秒先開技

岩岩轉lol冇閃戒就唔識玩

風魔本身就易玩
但就易死

係衰多外掛同埋多走場狗
你一有人走場4打5 都唔知re唔re好
但個遊戲性 d英 d技 我都係覺得好玩過lol好多

睇到呢句又笑左

後期果時 個個都玩雙血鋼
因為唔死就肥到 果期玩真係好哂時間
咩英都雙血鋼 殺佢唔死 係到單機

吓查實你講果堆無一隻係冷門英黎
島左近，湖衣姬，太原果啲就冷門

講起冷門
德川就真係冷
改極都唔多人玩

又好似係
都太好記性
果時仲要記邊啲裝會撞邊啲技
魔水解到乜
我聽到樓上有人講太原雪齋淨係記得招大技係星星

但對面識玩嘅話都係照畀人屠

濃姫雙虎徹

之前啲人練到0.幾秒連曬啲技

雙血鋼我寧願出雙能鋼

招踢幾好用
大技笑聲好正

有品完場 no re

同d fd 玩德川4天皇
好正 開3河魂就成班肌肉佬狗衝上去

太原最有用係3技
其他都廢

松永？

唔洗爭 最全能 全期最勁一定係信長
前期主2副1 輕鬆洗兵上落石手裡劍秒殺1300血法師 2次大技已經夠轉走塔9成血
中期轉吉鋼/隱刀/屌地配合-6爆擊（爆擊仲要加攻速）秒殺2千血打手
後期轉毒尿/91半打半法再加天生爆擊都有一戰之力

唔明佢d技點計
招大唔知咩加權回血

果陣帶好幾個同學玩信長，都會推薦佢地玩玉子、最上同大友

無魔免=比人圍死

隻手要兩邊飛開魔水仲要click多一下
WERT仲有NUM PAD
而家LOL加多個DF隻手殘廢到完場

能量1900 血1200
捱過前期 換把名刀就可以周圍走
果時係其中一個玩法
只要唔死就得

三係用樹圍人？

回最大生命%

其實好勁，又有無視魔免網又有範圍補血，開住大推兵一流，可能冇乜殺人快感所以少人特登揀

其實咩英都可以玩落石

本願寺高手在此

對面有信長唔玩落石出吉鋼既話偷錢佬撚到隻信長走場

Pokemon TD 巨魔與精靈 歐洲大戰 死亡空間仲有咩侏羅紀公園 老鼠搶芝士

3係淨化

大家講咁多 幾時開返場 13.2b no re no走場

德川=輔助/輔坦/第2打手 配合打手或者法師出風書/黑風強捉 配合大坦開大基本上=長宗2技 唯一缺憾係自身能力太差 玩起黎又悶

好懷念毛毛CC chain carry團戰嬴game
火山佬跟分鐘食兵硬爆都可以carry

時間太長
易被圍死
逐步上會頂得好啲

前期推線推爆你
放樹人係手劍位 殺你馬
阻你買手劍

法信長剋星

成班喺網吧挑機賭邊個服仔拉得勁冇人講

好玩唔玩玩地雷

大友係玩friend場拎黎折磨朋友架姐
點一下風 然後黃點再自身加力
一開頭褲都唔買 買4個力量手套
然後儲錢補個茶碗 無記錯5lv已經 3xxx幾血
唔洗開魔水食晒你所有技加6個飛鏢都得

大友出妖火 吹箭好勁

前期用法技清一次樹人
太原就會想喊

打通頂都完全冇停手0 dead air
LOL食雞打兩場就悶完全冇成班打通食埋早餐個feel
真係回憶黎

其實我當年鐘意玩法輔多 好似正信/立花道雪/道三/直江/果心呢種都好多變 唔同法輔有唔用既用途同配合

招踢通常點一下保命用算

國王TD
害人塔守
城堡大戰
甩狗
金字塔
動漫大亂鬥
守女

第時都唔知點形容比仔女聽老豆細個果陣玩緊啲乜

依家玩慣曬LOL可能信長d兵都唔識食

唔係同成班fd打應該好少人咁大愛玩
玩阿市都可以搵一個fd玩就玩得過
德川要全team自己fd先開心

大絕 施金 總攻 正到, 周圍d 兵仔/hero 完全係唔會死 仲有d 金光咁

睇下對咩英姐
對面豆腐既 出吹 爆蛋都可以殺到佢肥唔到
對面秒英咪出 血鋼

邊個仆街殺馬！

正信唔玩法裝玩攻裝都好勁

放兩舊豬肉落人地隻馬屈人嘈交

邊有食兵傢信長
洗兵傢

80,90後全面進場

樓主講果d唔算冷門啦
聯合果d騎馬英先係冷

最最最初果陣係唔夠打就5個一齊大炎上冰計水計 總攻 搞到個場lag死

好似一兩年前試過返去玩
玩吉鋼信長主W狂漏兵

咁你咪玩囉

屌 好懷舊

玩打裝點會唔係主地刺

鬼小島 伊達

立花女點洗

玩信長我會鐘意出打裝多過暈裝
一開始用清燒酒被追住黎A

睇陣容 佢攻裝一定無傳統打手咁有效率 除非成隊無打手路人場先會咁玩
法裝主2技滿lv 直接絕對傷打坦超痛 大技強緩 唔洗錢都可以打出價值
1技學1lv 仲可以狙殺對面放既下忍

單中 單上 單下

朝信就相對少人玩

唔洗講經 上杉由前期屈到後期 勁撚到仆街

呢隻終極煩膠
毒幾十秒 on9

好鐘意玩德川喎
出on9全回人血嘅裝
附近有人比人殺即刻大技閃衝過去開晒1技和泉靈魂石回血書個堆
睇住對面呆撚左個下好撚正

你一個鍾意
但大部分人都冇乜人玩

雙叮叮
兩隻都出石書 前期洗兵
e達 後期好屈

風魔小太郎算唔算冷門

真係唔識㗎喎
魔水 =/ 萬能 不死
有時限之餘，普攻/毒刀一樣輕鬆殺
所以先有普攻英/法師/輔助/坦之分
如果只有技能先傷到人就真係玩嚟托

13.2出埋沉默之石
直頭係送俾人殺人哋都避開

d 騎馬英
鬼小島同景家已經叫冷
然後齋藤同三好冷到上面都無人提(雖然唔算廢)

唔算

兩支火炮
冰 手劍 3技 電
其實後期無咩用
上杉前期好勁

兩隻法英開住魔水on99等cd

冇咁死板 好玩好多

鬼小島真係唔冷
3好都多人玩

存到落石13分鐘前可以落石電卷一波冰
個時d fd教我咁玩
基本上都濃到自己想要既裝

仲有狗女 諗返起聯合d英正過織田

其實我連地剌係W定ER都唔記得左
而家記得返起槍係W

我就係因為佢個時間先棄GAME . 場場打1個鍾起手. 前半個鍾落石電卷洗兵悶撚到仆街. 比賽d 人直程開魔水食兵. 武田開大食兵. 洗兵洗半個鍾.糞驚

三好係開住魔水都打得爆你
大技加防攻 攻速

平手正 最鍾意大技救隊友有時$#會跟埋黎

上杉後期都勁啦
有得破攻速上限既英唔多

瑞龍丸日秀

係 信長d 技向右郁一格

識玩專武嚟

我試過玩甲裝信長cp
俾FD屌撚死
我學3技黃點
出火甲和泉風衣仙豆甲御法輪
5lv冇學2技
俾個fd由頭屌撚到完場
最後靠我贏
0死完場

如果講落石電卷咁隻隻英都得不過立花女出效益唔高，出得嚟啲兵都加咗血洗唔到，本身啲技配落石又冇乜用

咁先好睇卡位卡視野反手

落石電卷真係萬能
好耐以前可能本多固定玩電刀和泉個d

但係信長並唔係咁死
當年個個都意識到本多肥左就仆街，然後前期都會針本多個段期間就係靠落石電卷龜肥先玩到本多
後黎屌地半攻法本多都係屈到仆街

16.3b2

混沌攻比較好用
最鐘意爆三技拆野

平心而論 信長係好玩好撚多 英又多 LOL競技元素大啲 啲玩法又限死你要做乜 每個人一定要分好晒做咩role

隻隻英都係咁洗架啦你咁簿記得加仔之後就係佢最少血

呀市呢

無人叫你沖埋去架ma有得暈
後期又可以做控場
島津毛毛關鍵大技一個救全家

本多都係出法裝 洗兵
會狼到出爆蛋周圍殺人

本多我又試過出落石紅電冰計大炎紅雷咁上下嘅裝
打撚到隻勝賴嗌投降
佢出魔水我開大追鳩住佢拍
佢開清油我啲技打撚死佢

後來當然係咁玩
但係好早年打手就係出打裝

所以話信長好玩就係在於唔限死每隻英嘅定位

單下控馬上山睇位

on9
石川拍鳩人800 殺埋1100 睇佢開大頻話自己無錢先好玩

拍完再殺

其實睇英
法英落石電卷就得
力敏雙電比落石好
上裝較快
我做過test

本身有食兵技嘅可以落石＋技能洗好耐，但如果冇嘅淨係靠落石電卷啲兵係會剩一滴血，不過立花女招閃好似有範圍傷都冇話唔得嘅

光秀要燒酒加清酒

Btw其實我覺得朝信都幾好玩

好似黑田官兵衛都講呢句

其實信長贏輸唔係重點
重點係點砌裝去殺人
係殺人果下快感
lol死一次 已經唔洗諗點殺人
我係信長死一次 落石殺唔到
我咪再補多估爆蛋
就係要殺到你 最後輸咪輸

無錢 7.7

冇魔水好多英唔使生存

以開佢一開大 部腦廢啲就會lag機

黑田係最高輸出既英
1點2點都燒500血
加埋又減速 減防
中大技再中吹箭 唔洗補電都殺到人

出到手遊信長 同 三國 應該大把80後玩

我記得有
後尾人識1技加大技一齊出
玩法裝勁淺井差唔多傷

真
最重要是過程
打街場記憶中完場率都唔高
一round玩太耐
隨時一個鐘都唔完

信長唔用電腦玩唔到

前田慶次
成日被低估

佢開大跑得超快 追住人嚟打

弱智神英黎特別係蝦新手

呢個post應該係連登第一個唔屌表情撚既post
因為大家都係個個年代既

石川數正
石田三成
前田利家都相對冷

有冇瓏川同好
高位跳低位/馬見到預判 成日俾唔識玩嘅屈mh
前期放逐 爆彈 雖然400換300 個個心理壓力大到

用手機點連技
數字鍵都可以六招技

我記得玩團戰. 最關鍵係招大技. 可以cut人技
毛毛大、果心大. 都係隨時一招救全家.

立花，大炎上之書再捉....都係好撚smm

有冇攻裝竹中同好?

無人講肥川
我第一個用既英

瓏川其實半攻法好少少
全法唔夠好

追住黎冰
毒尿未改廢之前就配埋毒尿

石川出慢裝
石田真係....出血鋼靠大技

利家先爽 大技奮卷 又係
2-3下一個 拆野又快

魔水個巧秒處係個反應呀
反到人地暈再反殺個開心度高撚到

再者有人玩fake技呃魔水
eg信長2技
呢d lol帶唔到比我

肥川fans

大友出到地王都係好撚屈

竹中最好玩係攻又得法又得
以前冰計唔俾用
要直上大炎

通常lol 轉玩信長我推薦玩林蘭丸有閃有得暈有洗兵 cd又快最似lol玩法

之後玩熟咗可以學下人地點玩啲爽英

但相對少人用

唔係啦
at都會出下
又硬又痛
中前期秒法師秒到傻
又克到信長

$# 單上 @.@

有魔水先好玩

信長重視過程
LOL重視結果

結論：信長屌打LOL

竹中出攻裝打法師都好屈
對打英 咪對a下 磨到佢無魔水反殺
水元素應該係拆野最快

中學日玩夜玩 入到黎先發現原來好多英技都唔記得

有冇大炎上之書愛好者
會戰一野轟落去扼哂魔免

都係 利家有火山佬招大 真係好好玩
佢奮卷幾下拆你150 又得
出純攻裝偷塔又得

利家你識連1,2技玩到法裝
玩攻裝你用1技閃去隻英後面用自己做障礙物暈2.5秒
勁撚到癲

$# is mk hero

以前街場槍神出on9裝，直出吹箭毒弓（毒弓＋好多敏＝加攻），暗位大技（唔開1技），衝出嚟射兩下＋毒弓，對面見係槍神未必會開水，唔水就吹暈繼續射，開水就清酒追住射

果場我鐘意偷塔
我咪純偷塔死30次都得
果場我想殺人 咪出純法裝
果場鐘意玩血牛 我咪出地王血甲裝 （咩英都出得）
我就係鐘意你殺唔到我 我又走到

攻裝阿市

信長好玩嘅地方係，咩英都可以玩物攻法攻

今川搭幾舊再生鋼

都係
好多時打咗兩個幾鐘兩邊都爆唔到大本，就係睇下邊面多啲人頂唔住中離，之後求其完咗佢
好少好似lol 咁輸咗個面會發老牌唔開心

54 NO RE
-.-
5 4 3 2 1

殺馬走場，v隱英又走

毛利招大

講起火山佬
當年個個都用血裝推塔
我就諗住既然狗女1隻狗cp得
咁火山有3隻狗
咪一樣cp得
跟住我開始玩火山下cp
玩咗一排
成個Vlan都勁多火山下cp

9898

大技有慢 魔水都慢
果下A 真係 望住啲血1/3咁扣真係好爽

石數我都幾中意玩(織田雙毒都幾好玩)
出-40% d數值唔錯
條蛇又有得範圍暈又有得食馬

石田3成其實幾勁
1技洗兵2技控場/呃魔水
3技打d弱智英有奇效不過會暴露位置

利家開左大好似係全game最高攻擊數值

轉轉人 一開波衝入溫泉殺晒人地d 馬
可能有裝執

冇記錯大技前期加成80攻
打法師真係3刀加個電卷就殺

一直都唔明點解禁殺馬
本身又冇set殺唔死.而且又可以拎黎睇位

我記得啲狗好大力
撞中先扣少少
通通吉起 放技 吹箭
都咬死你 火山又係肥得快既英

一語中的
講平衡信長一定係唔平衡
個節奏亦都會導致彊持幾個鐘都得

用分勝負做Objective信長一定係無咁好

但我地玩信長既年代都應該學過一篇課文 叫 鈞勝於魚
其實係人大左先咩都要分勝負

我玩果時都未興下cp
依家玩返發現下cp條友會去幫主力洗兵
成隻呀市咁

冇記錯 毒刀會同慶次普攻電人撞
好似因為都係法球效果所以會撞

信長 變化多，少限制
而LOL 離不開都係嗰啲套路 就算嚟到s10(定11？）改地圖 buff 定nerf 點改都唔及信長嗰種爽

以前最鐘意用JJ佬
變人木之後開大困住條友係中間款又走唔到

記憶中加400攻

見冇乜人講jj佬
jj佬應該係一套打最多血嘅英

#E CP

好勁wo

係咪無人鍾意玩仙石

你倒數漏咗個隔行數 -3-

成隻英個design都好撚攪事咁
點知咁撚勁
呢d先係信長引人入勝既地方

火山佬算係打中前斯快推加大技控場
壓人好勁

遊戲會在5秒內開始
遊戲會在4秒內開始
0.0

係 同埋啲波打出嚟好痛

識ball我愛英 仲有豐臣秀吉都好玩

仙石出甲裝靠反擊夠做
基本上殺唔到

利加打上天就比人秒

jj放得準係可以直接困住個人

拎嚟睇位呢個都幾撚醒
唔知邊條契弟諗出嚟

世界大戰題目
35lv 齊神裝 本多vs真田
到底係邊個贏?

#e又係街場好勁
識玩殺到手軟

本多

當年我玩親啲人都話隻英廢
但係招反擊加爆擊勁到傻

唉屌講到好想玩
有咩途徑可以係上中下路見返大家

我記得好似秒到有齊裝有地王嘅力英

加奮卷 有一期我咩英都用奮卷
信長 吉起 奮卷打
火狗 用奮卷打
石川 又用奮卷
上衫又用

要睇純a定放技
純a真田贏
放2技真田冇咗3技本多贏

唔識玩就比人秒到走場
四大極端英之一

氣旋斬無人玩

本多
有暈 好多人test過

答到爛
標準答案：
企係度唔郁互打 ＝ 本多
拉打 ＝ 真田

啲馬皮好厚 被人殺係根本係自己保護不力

井伊好難上6

街場隊友：喂屌你老母 唔識V拉咪撚學人用服部啦
服部：賣裝走場

光秀仲有招天生技 前期出埋吹箭屌打

jj 佬d j毒唔死人 剩1血

純a出技 應該本多贏
但係本多 真田對線
可以殺到本多肥唔到

我鐘意開波6lv 買清酒去殺人地d 馬

金波波加暈技
擴散村正 點片死

服仔忍斬 拉 忍斬必死

場主開通 留二

佢大勁在啲毒
唔會毒死但扣勁快
好似攻唔攻
奮卷我見親都係霧忍 正信同柴田

仙石？

其實好多英係打普攻

打左十年信
我都無練過s v拉
最多大 拉

利家一定係玩攻裝 抽起 然後開大追人打

好彩啲仲可以打人埋牆

肥川

聯合 玩百地又係好治癒見人踩地雷踩到死左

閃彎拉同隔拉

我主力都係玩毛毛
跟本就果心 山王 槍神

真田出燒甲洗兵勁快

學極唔識
成日比fd 拉

大技推人番自己塔底

但後期狗女無乜用

柴田又係我好鐘意玩既英
前期出爆蛋殺 殺唔到去其他路偷次塔都肥哂

當年最熟手都係服仔同火山

以為係咁練
彎拉 s拉 閃拉
拉到人嗰種成功感

偷完再殺馬再偷裝

燒完塔返屋企

薄

無10lv玩唔到

可以用閃自己做牆

而家去邊先可以玩

全部at英

覆錯？

好撚仆街 呢隻野可以直偷大營

魔水都冇用

出加血刀
後期我差唔多隻隻英都會出法術書
慢又得 加血又得

隱身行埋黎吊地可以唔暈？
出左石都係閃吊暈

有隻毒人好耐個隻又係好鐘意用夠晒19

此拉不同彼拉

本多會出雙電或者落石洗兵

得招2技暈好難殺

唔只得佢

你冇追晒我講咩 自己睇返

平手 拉d 隊友去強王個bug 位度卡住佢地

平手

最上義姬？隻大放蜘蛛個果

柴田偷爆出奇制勝
次次靠咁樣贏到都SAVE起黎J

打得勁撚快
齊裝個本5秒冇咗

「抽中好威威？你玩埋佢」
Alt+qq

好想玩邊到有得玩仲?

d 敵人成日要龜兵營罰企

頭5lv都好難捱
過咗6就好好多

出燒甲加把和泉就直上91架啦
唔拖裝啦

以前瘋狂玩
唔理殺唔殺到人 彎拉人番黎個下勁爽

11.2B己經nerf左好多
10.x個陣識網人又毒係好勁

平守 毒好耐但又毒唔死
出毒石都幾煩

最上係我第一隻用既英

但佢應該係最快 同穩 上忍怕送頭 本多時間比較耐

唔會夠真田肥得快

光秀燒酒

點叫無所謂啦
呢種玩法應該係對戰類dota
Game唔一定咁狹義
巨商入面都有小遊戲

平守 毒你好撚耐 又識換你位

有d英可以攻法兩種出裝都好勁
信長 $# 龍川 加仔

波子佬煩死你

菊基又係正忍形重疊身位放人血

佢招1技同大技水咗都有得慢

佢招 加攻速 識用同唔識用係兩個世界

本多唔洗肥得快都可以一件裝打人兩件裝
去到中期其實唔差得幾遠

前提喺前期會唔會俾對家食住 你玩本多對住宇佐+百地 玩真田對火狗+波子機 真喺喊三聲

我記得真田勁啲,
因為佢有MISS,
不過本多開金波果陣, 要避開佢, 等佢山左繼續打佢

霧忍都快

閃慢啲都本多一打三
本多森仔服部都勁過對面

稻姬好似無咩人用但其實好勁
暈刀+大打到你無得郁

無人神化佢
但你要客觀講既話 無warcraft出呢種地圖套路 LOL今日都唔會咁收得

同fd打 玩菊姬直出村正佢地就投降話唔打

睇技術,同埋睇邊個肥啲
信長真正既高手,係自己肥得好快,
同時壓到對方肥唔到

肥左既菊姬可以片死唔肥既本多

我都係新手英易上手但一玩到d識玩既場 個個都識出魔面d技就廢左

落星星個隻儲勁多馬

團戰多人用架
用黎秒武田/義龍
織田軍嘅後期射手

見過對面直江一個carry全場

我以前發明左唯一對付石川的方法就係
盡量不停買野,等自己銀包長期冇錢比佢偷

所以信長唔係咁單一
冇話邊隻食兵會快d
節奏快 就算食住都可以換路

太原

隻英bug黎

百地=中路之鬼

企係度打唔洗諗啦
本多禁住屌

足利

其實真田唔洗出燒甲,
佢開招1技食尾刀已經好爽

足利 太原係樹人

太神化 其實暈刀個%好低 再出多一把會再低 唔會做同定住打效果 不過高爆發係真嘅

v中立花女我更想走

出隱刀 埋身大 高手就咁閃大都秒5個

有隻識吸血+復活的英又係好難搞..

聯合係勁d 睇比賽就知

我睇錯殺勁多馬

識玩既直 完場都係得吹 同忍卷

上雪走之後壓住殺到上神喎
好片得 又跑唔贏

阿松大技反制

好想同大家玩
愈講愈開心 第日要返工都傾唔斷唔訓

酒井

我依家會上ggc 睇人直播玩
出左新版 當回憶

企係度打一定本多嬴啦,
佢開金波你照打佢, 幫佢補返勁多血

係
武田 毛利 直江呢啲太屈

金波吸魔攻

係

開左POST幾個鐘就傾到就快41頁

d人打LOL唔比你support食兵
所有野有數計 太game theory 太著重optimisation
stereotype打法 好悶
唔跟就比人屌

暈刀唔係唯一被動 出多1把會高d機率
最重要係有得開變無視魔免

唔夠遠距離輸出可以補返隻槍神果心

無記錯係可以做到嫁 當然唔係6LV個陣啦 武士服+6300+暈刀已經夠暈到無得郁 不過好似會同爆擊相沖

你是咪溜左上3

08-09年有直播咩?
我最多都係DOWN返REPLAY睇

on9仔先玩絕信同阿福快打

開tg group約場打ok?

呢隻相對較弱 係就吸血 但輸出唔係好強

自保能力好 但打團就好似冇人會搞佢 佢又搞唔到其他人

酒井
不過極難肥

如果唔走可能有得打
咁上對面可能有飛鏢

at好少出上3
上面嗰3隻好全面

新版已經係另一隻GAME

呢隻1on1扑人好痛 又可以偷爆
佢個定位唔係打團

逼到我地一人一叮叮
都俾佢突襲到

我2,3年前有玩過
比人屠到傻仔咁

上3 d mp倒水咁倒 比較少人出

出逆刃既稻多數9
暈刀魔水就唔會再暈
除非好彩一路暈接暈咁 食唔到水

講用腦一定係勝過lol

同埋需要嘅反應都一定比lol更高

槍神好似膽嚟

玩唔返以前咁 比人禁住屌

我都記得佢扑人好痛,
1隻好似加攻擊力

九鬼前期食兵快 1技電卷1波兵 前期肥起用毒刀 法師都頭痕

屌,VLAN班撚樣至今一直都有打,打左十幾年信長,
點同佢地鬥

魔水照暈嫁WO

基本上力英冇魔免已經難出

我地自己娛樂玩下
我諗呢個post傾得既都係 久疏戰陣 唔會太介意輸贏

回魔鋼 武士服 加多件攻速衫
長開吸血 佢有爆擊同暈 可以開雙酒殺人
只要6lv 好難死

唔會暈接暈到開唔到水
不過可以開技變無視魔免

好記得阿國招w叫凋零舞步好似粗口咁

睇陣
有時唔會出
起碼棄保好少見保槍神

真 at唔會出上3
寧願出義龍啦

後期打少個應該俾人一波打入出兵營

勁鐘意玩阿國

快手痕

暈刀被動技黎嫁WO 無視魔免 點會暈唔到 攻速夠快就得

我quote 資料站
為了大家更清楚，我將貼上一個有關melee/range攻擊和狂怒擊的關系的說明....

range(遠程) bash:

4. 暈眩效果無法作用於魔法免疫單位。不會暈
P.S.酒井忠次、齋藤朝信(怪力擊)、島津義弘(暴雷怒擊)、長曾彌虎切‧銘刀及逆刃刀皆為狂怒擊。

家下係咩平台先可以玩到?

信長2 cp 1 cp
齋打塔 出乜裝 點玩都得

上3 cp好勁 破人甲

隻狗早期好屈

咁如果開group你地會玩咩版

你個情景係高手打肥料喎

信長真正既高手，係對面唔會係垃圾就真

唔幫路扶本多連路人都不如

立花白熱水元素，lv1推塔大法😎😎😎

11.2B 仲駛講

係勁既 只不過係at有更好選擇

唔玩11.2b等於弱智

真

X2

記得有個咩12.1H 一出比人屌到仆街

佢早期1技低lv同攻速低吸好少
未到6lv唔爆線都偷笑，唔好諗殺人
去cp都勉強可以但係會再遲d 6lv

我諗信長好多人唔知咩係at
at即係團戰/公會戰
基本上要入到個圈子先打到

11.2b打後個10幾20個版本全部都係垃圾
聽上面有位巴打講15點幾先平衡返

15.x最好玩
有得用兵法
同埋節奏快d

我都好鍾意用 上裝快又跑得快 跑路好又唔會肥人

係一隻好弱勢嘅英 人地殺唔殺佢 佢殺唔死人 最慘打塔冇得吸血 又冇額外傷害 成個毒撚咁

11.2b

我覺得唔係叫神化，只係大家小學雞入門既dota回憶，細個邊識諗隻game平唔平衡，加上都係一班小團隊既人整既地圖，邊有datebase比佢做參考去修改。
加上現實就係就算佢真係改左新版，大部分人都淨係玩11.2B 。呢樣正正反映到佢既好處。因為佢只係一張地圖，佢唔會逼玩家跟住佢個patch更新，大家可以自行選擇玩邊個版本。

睇番好似Lol咁佢係美化左好多野，所有野跟住個date改平衡番，但係玩家既特色都因為咁比佢封死哂，以前既Ap Yi/Ap Sion什至移除左ghost fire都係好例子，幾多人因為呢d原因棄game

好似信長咁每隻人都可以玩物攻/魔攻 對玩家黎講好有自由度，又有個人特色，出技又要快隻手左fing右fing都係需要技巧既野

同埋最緊要係充滿大家對戰國武將既景仰
（起碼我唔會選擇玩三國先）